Задача 3. LCA (5 баллов)
Задано дерево с корнем, содержащее 𝑛 (1 ≤ 𝑛 ≤ 100 000) вершин, пронумерованных от 0 до 𝑛−1. Требуется ответить на 𝑚 (1 ≤ 𝑚 ≤ 10 000 000) запросов о наименьшем общем предке для пары вершин. Запросы генерируются следующим образом. Заданы числа 𝑎1, 𝑎2 и числа 𝑥, 𝑦 и 𝑧. Числа 𝑎3, . . . , 𝑎2𝑚 генерируются следующим образом: 𝑎𝑖 = (𝑥·𝑎𝑖−2+𝑦·𝑎𝑖−1+𝑧) mod 𝑛. Первый запрос имеет вид ⟨𝑎1, 𝑎2⟩. Если ответ на 𝑖−1-й запрос равен 𝑣, то 𝑖-й запрос имеет вид ⟨(𝑎2𝑖−1 + 𝑣) mod 𝑛, 𝑎2𝑖⟩.
Для решения задачи можно использовать метод двоичного подъёма.

Формат входных данных.
Первая строка содержит два числа: 𝑛 и 𝑚. Корень дерева имеет номер 0.
Вторая строка содержит 𝑛 − 1 целых чисел, 𝑖-е из этих чисел равно номеру родителя вершины 𝑖.
Третья строка содержит два целых числа в диапазоне от 0 до 𝑛−1: 𝑎1 и 𝑎2.
Четвертая строка содержит три целых числа: 𝑥, 𝑦 и 𝑧, эти числа неотрицательны и не превосходят 109.

Формат выходных данных.
Выведите в выходной файл сумму номеров вершин — ответов на все запросы

